[警世] 如果你女朋友太多秘密 請你小心

例如有19幾個WhatsApp WeChat Facebook
WhatsApp又特登private到要佢create左number先見倒profile picture status甚至last seen
Facebook係search唔倒
Stranger頂多見倒張profile picture
呢條女一定好多好多不堪回首既事

Ching中伏

識好多出黎玩既女仔都係咁

點解會識咁多依種女仔 通常自己係咩人就會識同類

Social network唔細的話你會發現某一類人會做同一件事

一定有啲不可告人嘅秘密

着重私隱都唔得

通常d通輯犯都好保障私隱，身有屎嘛

好彩我無女朋友唔洗小心姐

毒撚一個更開心洗撚你講

其實我又唔介意呢d，只要唔至於有病影響到我

呢d女人通常以為個個男人仲係紮辮，都鐘意賢妻良母，守三重四德

有d人係鐘意殘花敗柳，先有更強既保護意欲

同埋都好難可以呃一世，
其實相處耐左，溝通多左遲早穿煲，到時仲難堪

過濾狗公遮比你講到淫婦咁

扮話少用fb ig 少用手機嗰啲先係

又唔係過人世有咩所謂呀

唔通所有野都public就好? pro pic 用埋裸照好冇?

狗公洗鬼過濾既 直接無視啦
呢個世界唔係男就係女
只要識做 冇人可以埋倒身啦
要過濾既係d平時dirty chat開flirt開既人

呢個世界除左黑白色仲有好多顏色

啱

on9 唔係個個都熱衷係網上曬自己啲私人嘢

正常Facebook 同IG set做private 無咩問題呀
無必要比唔識嘅人睇到自己嘅野
如果連男朋友都唔比add就話有問題啫